5mal Jürri  Ku päwal Kohto Mehhed istusid Koos.
Maddis Neiwald tulli Kohtuse sellepärrast et temma Issa surma wodi peal sauna temmale olli lubband ja temma Wend Hans Neiwald tahtis sedda sauna ennesele pärrida.
Maddisel ollid Kaks tunnistust nende woeras Emma Anna ja Jürri Kork ollid tunnistuseks Jürri Kork olli seal olnd kui nende Issa surma wodi peal olnd lubban sauna Maddisele anda sellepärrast et Maddis wiggane poeg ja Hans olli tallo kohha peal selle peale moistsid Kohto Mehhed et Maddis saab sauna ommale ja peab Matmisse kullo Hansole üllese maksma
Maddis maksis Mattuse kullo üllese Hansole üllese 3 rubla 53 1/2 koppik
(Ko K) Kohto Mehhed ollid
Mihkel Ennopärk XXX
Jaen Peterpärk XXX
Andrus Lemloh XXX
